香港人精神係乜啊？係自私

無撚錯，我哋就係咁自私
同埋團結
夏天邊個商場多藍店我越去涼冷氣
有免費就拎盡用盡
用下試用裝，又拎啲貴衫上手摸下試下
反正唔駛錢，屌你老母

應該整個商場攻略
教啲公公婆婆邊間商場最好坐
點樣用盡兩蚊搭車優惠過一個涼爽夏日

我驚一陣又有人影鳩你標籤你係「藍絲」
標題都諗埋「又話黃色經濟圈, 元氣坐爆曬人, 當手足condom?」

一齊做吸血鬼吸藍店血